紅外線測體溫系統

想裝返套係公司門口, 有無黃工程公司介紹

其實自己出去鴨記買果d 靠唔靠得住

你想要一部機個種定好似關口個種定手機個隻？

sor 真係唔識

我想要有舊類似 cctv + 個mon 果隻 setup

最緊要有個 function 係有高體溫會響 alarm

因為小店無錢, 所以唔會有個專人係到望住個mon

都有既 但你budget大約幾多？

愈平愈好, 老實講.....做樣等d 客安心架姐

real

紅外線測體溫系統 , 好多都係支那野.

海康威視同大立 , 政府, 學校, 好多都用.

咁一係用紅外線感應器個啲手機 ？

買最cheap 果啲得啦，橫掂都做樣唔準
公司有人發燒39度，返工門口果套嘢量得36度

請我 ，收$40 幫你探熱 失業一年

其實都無乜 concept 所謂最平係幾平

5000 內得唔得

請唔起......1日都 400, 10日都4000

唔要支那野既話就係呢啲

你得閒mon住就試下iPhone加呢個睇下得唔得

但係好貴.....問過sales.....萬萬聲

諗過去鴨記買完自己裝算數

呢個我知一部有
工程拎嚟度溫度
但唔知會唔會響

做樣咪裝部假既

佢冇講$40係時薪定月薪

咁無陰公

邊隻？

可以講下係邊隻

測體溫同工程用既係兩回事.. flir one pro 正負可以係幾度... 測條命..
不過海康我都覺得唔會準...

用住個冷氣機遙控頂住先喇

公司有用 長期低溫34
響親都冇人理